屎萊姆霉到要推佢個仔出嚟搵食？

自從屎家軍事件之後，呀屎收入大跌搞到要宣傳藍店。條片比人話足成個星期都未del片

最近條片疑似更係為左賺更多奶粉錢就開始利用佢地個仔出嚟拍片搵食遲下應該會接唔少BB產品廣告

呢招同李燦森老婆一樣，不斷利用佢地個女出嚟搵食，幫個女建立個人ig等KOL宣傳手法
吸引大量廠商繼而會有BB產品廣告接
之前連登仔都有屌佢
李燦森老婆好心你唔好咁撚仆街

究竟佢係咪自己撈唔掂就推個仔出嚟搵食？
我寧願呀屎轉做藍KOL好過，唔洗就住就住
好過扮黃

大家覺得個仔咁細個就要出嚟做KOL有咩睇法？歡迎討論

樓主五毛
唔駛理佢

樓豬比pr 公司炒左？現家玩報復？

樓主你隻支那狗同一樣嘅內容 你到底要開幾多個post?

呢啲台留嚟dislike，佢兩公婆死返強國住吧啦

［打擊網絡垃圾］屎萊姆同屎炮車試水溫想復出！

［狂賀］屎家軍夾公仔舖違反停業令 連續兩日被爆格

屎家軍集中地旺角CGA電競館違反停業令

［細b知法犯法］乜紅店CGA有特權可以係武肺期間繼續營業架？

屎萊姆一而再再而三擺Auman上枱，Auman已經成為屎家軍既condom

［分享喜悅］屎萊姆你件垃圾輸唔起就唔好租台呃人錢啦